[突發]警察榮譽會長力撐罷工！！！

想扮哂野以為啲人唔知呀？

遵理June Leung 警察榮譽會長

如果6月開YiJin tutorial course一定好多人補

推上fb等啲傻豬豬小朋友唔好俾人呃